［太遲］CX KA聽日開始停飛武漢

班crew先慘
垃圾公司

3個發燒隔離緊, 陰公豬

聽日先停
太遲